96出絲巴絲討論區(26)-逼返我開po

半個鐘都推唔爆

Hehe

因為冇人想開post

咪撚bb

不求同年同月同日生 只求同年同月同日死

新人LM

jm9

唔是樓豬開仲要邊個開

btw樓豬我有張seventeen既卡你要唔要

利申本來想抽twice抽唔到

我哋係同年同月同日生

我朝早出世

即係幾點 我凌晨出

聽日星期五啦

頂你我認真

掛住me?

我都認真喎

世界十大笑話

你喜啦，聚嗰陣俾囉如果到時你記得

Fuck yea

你兩個又調情

你想要?

17正

Gay巴

比你囉 都唔值錢

我地做乜都俾你地講嫁啦

係你地做乜都咁gay
麻煩搞返啱個因果

早晨

真

就決定用你啦比卡蕉

幾時改名

早晨 今晚睇戲

做乜鳩

搵四葉草搵左成朝

話咁快又放飯

岩岩起身

推下post姐 唔鍾意我繼續潛水囉

攰到死

你召喚我出黎又唔講要做咩

瞓下教

晚上仲有野做
過多2日又是返工

晚上有野做咁好

讀書啊 屌
你諗緊咩

讀夜校？

出嚟推post

收到

做咩今日冇哂人

見到你囉

又怪我囉

唔好走

大家係咪唔鐘意我

諗多咗

我喊架

喊啦

你地做乜鳩

因為樓豬開post無人想推

輕輕留下一個負皮

好快就放工

點解唔見左kelly哥

佢地整喊我囉問

你真係諗多咗

怕左你

做女係咪鍾意俾人撚就會多仔溝?

關事架咩

今日繼續肝P5

你地咪又唔肯開

我要守住我個處post

咁你多唔多仔溝

係冇人溝

Btw負你 _ _

班上啲大陸人好撚嘈

韓國人一撚樣

老師講佢地又講我完全聽唔到老師講咩
事後仲要走黎問我老師講左啲咩

扮唔識囉

唔使扮根本聽唔到老師講咩

邊個整喊你！我幫好好表揚下佢

靚就多人溝

我醜對唔住

唔好唔開心 咪撚會溝你

絲拉殺手咪撚哥

關佢咩事

首歌中間押韻好撚正
但唔啱我口味

悶到係公司攞D廢紙默歌詞

天知地知 你知我知 大家都知
扮咩姐

第一次聽已經好鍾意

請唔請人

你知 我知 單眼佬知

我唔知係重點

知既人扮唔知 我地好難幫你

有冇新歌推薦

係女就會多人溝架啦

駁吾刀

屌真係請緊人

Hea 住出糧不如幾爽

吾你老母 刀你老母

How about欣宜

你估冇？

咪係

起碼一半連登仔狗衝

我同欣宜差唔多喎

代表你有一半連登仔狗衝

真架？

Hi

珍珠奶茶

想飲

你嗰邊都有呀，貴啲啫

700¥左右一陣買杯先

我都知你會應我

好大霧睇唔到富士山

依家係長野 聽日去完輕井澤就返新宿

心靈感應

我依加係新宿啵

相遇

我聽日都唔出新宿點會遇到

走咗去聽韓文同英文
日文最近真係搵唔到啱聽

米津玄師?

你住邊 今日係河口湖見到好多香港人

聽lemon聽到悶
舊歌春雷同onion都唔差

中央線唔講邊個站

最近聽緊咩韓歌呀？

Time for the moon night
啱你啦

依排先開始聽 lemon同loser好正

放工啦
happy friday all

正呀

廣東歌已死

我唔識架大佬 我表哥係道讀左幾年書 佢揸車車我地咋

有一首喺電影何者嘅歌
係米津嘅作詞出㗎

唱完k 我對廣東歌冇哂希望

咁講站你都唔識架啦

真係我地小學果個年代果啲最好聽

直接俾地址啦仲講

Apink首新歌都好正
I’m so sick

等你寄炸彈比我？

帶堆仔搵你

講起小學 諗起跑online鄧麗欣首歌
成班癲佬一齊叫

唔需要

蕉姐大把 洗你帶？

點解咁講

實係咁啦

除咗舊歌 新歌有邊首可以拍得上以前嘅水準
下下都情歌做乜撚 又唔係好聽

可惜連舊歌都冇人識
聽舊歌仲會俾人屌

正呀，動漫歌feel

回來了

係囉 蕉姐揀仔黎識

今日冇我都推咁快
可以退隱了

老母同阿妹後日去日本

你又唔跟埋

我老豆都唔跟

公司同事聽日生日齊齊同佢預祝。

我後日

點解

幾丁友啫都係

可能後日再慶

無乜特別話點解唔跟
佢地想去咪自己去
老豆比左$1000 同我比左$2000阿媽買野

叫佢哋買啲嘢食返來

好似話會買生果

唔知佢會買桃定青提

一定要買桃
仲要係royal級

星期日 不了 自己食譚仔慶祝好過

咁食豪啲 叫兩個餸 再加大土匪再叫埋嘢飲

你兩個一返嚟就閃

淨係食譚仔已經好豪 我平時唔食dinner 的

Royal級應該好難買到

我一陣買傷心酸辣粉做dinner

因為要訂 你哋嗰係咁易買到

一陣去葵芳廣場食嘢 有冇人有咩推介

咩type
手拎定坐

你中意食甜野咸野定辣野
有無咩特別想食既目標

係我隔離

就收得工
今日全日做冗員

一個葵廣即刻有人想上水
想行住食 因為唔算餓想食啲嘢就算
咸 辣 甜都得

等大家出招！

個手抓餅都ok
但係葵廣啲嘢愈嚟愈貴

我都係

我屯門有檔手抓餅好撚正
其實咁啱喺附近 又想食海膽手卷
順便問下有冇好推介

我都係去葵芳

如果你見到個150cm 兩個欣宜咁肥嘅油頭毒撚 嗰個就係我

呢個鐘數好多囡囡

去奶啲囡囡

我嚟捉你

英雄救美

英雄救美（極）

我通常會食頂樓間又一cake
手卷（但味道麻麻）
再食d辣野 而加葵廣多左好多食辣鋪
雞蛋仔你中意食既話都可以試下

your face your fate 驚嚟到啲女以為你先係變態

咁更加有機

所以D 英雄咪要蒙面

睇日本綜藝好好笑

食辣嘢！
有冇咩食過推介

冷麵

蟲蟲冷麵 不了

聽舊歌點會俾人屌呀？

中意酸辣粉 涼伴土豆絲
鹽水雞我覺得一般

呢首我覺得一般
佢地以前嘅歌正好多

次次都俾人屌

what呀

屌what

補充蛋白質

老餅

自己鍾意咪得

粵曲都有聽下

幾好呀，同人傾計又可以多啲話題

邊敢同人講
聽呂方都俾人屌

廣東歌未死
小塵埃

收工

有人打rain 6?

逼完車返屋企

逼緊

汗臭味

我表哥話搭JR 可以成個人45度傾都唔會趺

我試過落雨逼車出車廂果下發現把直遮比啲人夾到變形

咁你係咪有份夾到人地變形

係啊成日夾扁啲日本妹

快D夾到我變形

快點強姦我

96rainbow6在此！

無人想知

悶

好似搵到隻手機驚玩

咩名玩咩架

搵架仔啦

唔搵啵

又做咩事

叫春

冇春叫

Brawl Star
我未開始玩

我玩依啲一定開場3秒死

雷下咪撚

渣ga？

咁玩唔玩呀

玩！

蕉姐想玩小咪撚多啲

做咩呀你

出嚟隻揪

多謝大家

隻game幾正

It狗可以留意下Bwarl Star 準備寫攻略啦喎
幾好玩 定已經寫咗

唔難

加油

早

今日去摘士多啤梨

咁正 係咪摘完有得拎返屋企

應該有 希望唔好落雨

我記得比錢好似拎得走
應該多雲未必落雨

琴日係山中湖果個文學之森行, 一路微雨都ok涼 我兩個fd幾分鐘就搵到四葉草, 但我搵左成粒鐘都無, 證明我無運

你搵到我 同埋裂痕中的陽光

話說果籽個訪問, 我睇comment有人叫我練內功 , 提高自癒能力

你不如練埋光合作用

一個人就救到地球

有冇link

依家情況係咪冇乜事㗎啦

隻眼仲惡化緊 腳就時不時會痛

咁你仲唔幫it狗寫埋攻略

放假又冇晒人

咪撚要我屌你

十年買唔買到樓呢

jay巴召喚

有冇人岩岩畢業仲好似我咁懶懶閒
其實我等開學 又唔想番d寫唔到落CV既pt

唉我呀
而家仲鳩hea緊

九月讀毅進
有冇人一齊

學校有makerfaire 玩 翻左去玩

?

完全冇人咁濟

去左掙扎 然後返去瞓

依家再讀書到26歲有無得諗

pm ed

肯定自己讀到咪有得諗

一定係問router啲嘢

搞唔撚掂啊屌
得星期六日有D時間咋

有咩咁難

手機上網

屌你老母 好撚諗

我打乜9

我都勁嬲
屌你老母催催催
做到就比撚左你啦

放假都要勞氣

有無方法比我發洩下

打個丁 人

無心機
而家想打人多D

有冇人有暗瘡印煩惱

Me

打人？ 我打飛機添呀！

我

但係你有女喎

放飯去打邊爐

又放12點牙

23

樓豬我地一齊減肥啦

口我

好撚飽呀打邊爐

個肚就嚟爆開啦屌

屌你岩岩放工好撚肚餓啊

食到好飽 要返去痾屎

你都去食嘢啦

搭緊車返屋企

食架仔

我唔食人肉架

大家支唔支持我聽日同蕉姐相認

到底有幾想見肥婆

減肥再見

你幾時見過肥婆會減肥

啱啱叉電 一插就爆火花 個插頭都燶左 噴鬼死

你件產品個插頭/機身寫個rated voltage係幾多？

應該唔關事 我地叉電器加adaptor插落去 一開始倒轉黎插 插唔實 一插返啱就爆火花 我啲friend就話係插唔實果下漏電

而加正唔正常運作到

用左第二個socket

可能係係插返個下個voltage突然升高
然後放電爆火花

加哩姐咩都識

有冇諗過蕉姐想唔想見你呀

ip都唔洗check

講得好啵

想唔想見我

um.....唔想啵

笑什麼

笑你喔

咪撚呷醋

陽光巴呢個世界大把囡囡 唔洗怕

唔想理你

咁早做乜春

慣左

返訓好幸福

今日返柴灣好撚眼瞓

一陣去深水埗買

只有放工會推post

好冷清

依家先醒

冷冷清清淒淒慘慘戚戚

最後一部水貨機都比我買到

what is that?

試下用唔用到先

咩機

你俾佢撚緊

老鼠錫返

叉仔成日撚人唔怪得96冇人啦

邊撚有撚人

繼續扮

Hi 96 sis here

真絲

竟然唔係有棍絲

咪撚出黎見人啦

真係啊
其實身邊好多女仔frd都係絲打

蕉姐D同類

我地全部都係絲打嘛

又好似係

隻腳筋膜炎係秋葉原行到對腳好痛

我有棍架

身邊無乜女仔fd
熟既都係男fd
有時覺得同其他女仔比我好似脫左節咁

咖哩姐不食人間煙火

我同你相反喎
身邊全部都係女仔frd 勁少異性朋友

點解嘅

你呢句會引起呢道啲巴圍你

我都想知 可能個人太被動 望落太cool 嚇親人

係真嫁

有氣埸 難接近 咁叫咖哩姐介紹返咪啱晒 佢咁多

咁我都唔算多異性朋友嘅

有無啲舊戲推薦下 星期日重溫好戲時間
啱先睇左係TBB睇左 每當變幻時
然後再上網揾左新紮師妹睇

秋天的童話

好羨慕人地出街成堆有男有女 自己圈子清一色係男

你咪其中一個囉

篤爆我? 推post咋嘛

gone girl 好好睇 未睇過一定要睇 不過唔舊14年的
flipped 都好睇 純愛 都唔是舊的 但拍到有啲年代感

國產007
逃學威龍

睇過

我今日睇produce48

早兩日睇左了, 但無睇中字 , 有幾個我幾鐘意

睇唔睇日本嘢
解憂雜貨店
跨越8年的新娘
50次初吻
我想吃掉你的胰臟

胰臟好睇咩 我自己覺得唔算好好睇

我睇係youtube睇英文字幕
不過第四集仲有三分一末up上去

有個好似suzy 唔知係咪叫kim sihyun,
然後我幾鐘意安宥真, 同佢 , 我d fd勁迷kim minjoo

一嚟睇女
二嚟我有睇小說
好感人就嚟喊出嚟
電影係差小小 但都算不過不失

日本野可以睇 告白 驚悚片黎
歌舞伎町24小時時鐘酒店 呢套就前田敦子做女角

有冇恐怖以外嘅電影
愛情感人搞笑動作都得
唔好恐怖就得

頂我都係
有時真係會唔識點同男仔相處

加入96食飯群

96年 返工被人覺得細
返學被人覺得大

歌舞伎町24小時時鐘酒店係幾寫實既愛情片
有幾條支線

22歲返工都唔算好細

我指22歲開始返既話唔算細

屌 諗住去U記同GU執平衫 但佢唔知擺啲乜季出黎 啲料熱到死 款又唔靚 睇得上眼嘅窄腳褲都3000Yen 明明之前800Yen就買到條ok嘅 淨係買左幾件衫同一條褲

睇咗小小簡介唔錯
一開始以為同高橋一生套星光睡美人一樣
我睇埋海街就睇

Where

召喚樓豬

講咗先
TG唔吹水 吹水返嚟哩度

真係約過出黎食飯

出面嗰追雙魚男POST中到應一應
俾佢地講到覺得自己好多缺點

約過唱k
7+1
全部絲
唯一缺點就全部有棍

星座野不可盡信
信自己最好

信自己就chur爆咗個女仔
好彩未block我啫

原來係咁
不過星座比我既感覺係d無中生有既玩意

個post話雙魚男唔會主動追人
我1年前的確咁諗 但今次我就信自己主動出擊
講埋擔心佢,想陪伴佢左右
結果2日後佢就去咗pub識咗男朋友
我開始諗緊到底應該做番自己等人追算
最多冇咪自己過世

Bili bili有中字

我知呀 但係日本 陪fd睇左日字就廢事睇多次

我都好鍾意安宥真

我會pick sakura,李佳恩,安宥真,na ko,派膠山田,王怡人,李彩燕

同埋臭豬西西健康理由下車

淨係睇左50次初吻(山田孝之 )同胰臟
解憂雜貨店/跨越8年的新娘/告白/歌舞伎町24小時時鐘酒店
記低先 有機會睇

唔準咁講話救世珠

96年 返工被人覺得細
返學被人覺得大
呢兩句好正確 無問題
唔算細 但真係grad完出黎做細差唔多啦

救世珠退出左pd48啦

nako係好正 但山田好似醜比頭

真係架?
反正佢最後好似15->50
繼續都係死

懶得追post

鍾意山田嘅派膠

總選第一跟住就退？

就跌出頭12之前退冇噉柒（好似係）

尋music day日笑撚死
話咩身體不適 結果就放咗個神主牌代表佢
笑到我抽筋

告白最多咪去到懸疑片

條女似收兵姐
同你雙唔雙魚無乜關係
利伸:星座撚

其實你地係咪都試過好多次
好多人都可以講一大堆我完全唔知嘅嘢
追女點解可以咁難

Agger

我所知嘅方法全部都係靠其他朋友教我
搞到哩方面我就好似一隻棋咁

佢係退pd48
唔係退48g

煮左個三養辣雞麵食緊

精神不適都係不適既一種

其實好睇互相岩唔岩feel
如果對方本身對你有feel中意你既話唔洗點特登追都輕鬆一齊到

‘7月7日起，因健康問題暫停所有SKE48組合活動，同時也於《PRODUCE 48》中下車。’

我知係退pd48，不過係維基搵到啲噉嘅嘢

唔係唔啱韓國野咩？

意思應該只係暫停活動
唔係正式卒業

麻麻地正餐既韓國菜
但韓國出既雪糕雪條辣麵都中意
因為我本身中意食呢幾樣野

韓國有隻撈面好好食
撈完成個面勁黑

韓國傳統撈面？

呢首係佢地其中一首正嘅歌

我中意食好辣既野

我一話自己有棍就冇人理我

睇唔明韓文唔知係咪

搵到啦
係叫農心炸醬面

理下你啦 就星期一啦好頹

係愛啊哈利

又要返工

我仲loop緊Time for the moon night
yerin同eunha好正

六日咁快過

係窮呀屌爆香港個閪

笑左出聲

成個香港就快痴晒線 蕉姐都係唔好返黎

返埋今次唔返住架啦

我之前日日當早餐咁食

不溜都正囉

我通常星期六日都唔會特登出街行
係香港既街上面行真係好撚辛苦
連平時返工放工行條路都成班奴隸塞死哂條路

me too

炸醬麵係唔錯

我都好鍾意佢地兩個

三養隻辣杯麵 我記得我食到喊 講唔到野 唔再試
咖哩姐係咪食晒啲18禁乜乜 係咪真係好辣

咁你拍拖有咩好去處

三養就一開始半包醬都食唔到 去到食成包都唔洗飲水

18禁系列食過18禁薯片同18禁咖哩既第二級
第二級既18禁咖哩辣過三養辣麵既兩倍版
辣醬我買過sudden death sauce
呢隻如果hi到少少係手過左陣之後hi到個個位會痛

變態架

係佢屋企睇戲 打機 上網 散步 睇youtube 食飯 撚狗

其中一隻狗見人就撲

人生交叉點

做到出晒面真係好核突

對唔住囉

做錯事 我唔應該問 有點羨慕

睇到都覺得嘔心

送隻充氣公仔比你？

收工未呀

五點半收咗啦

今日咁早收 準備聽日返早?

放五日Sorry

哇屌爽死咪撚啦
不過你有咩預定?都係屋企打機算?

屌 梗係打機啦
我呢啲毒撚唔打機有咩做

點解之前入嚟嘅96巴絲吹兩句就冇哂影?

出去搵女追下 食下檸檬
咁就5日啦
爽唔爽

我點會食檸檬

仲未慣？

毒撚最忌......

你囉

難得多咗咁多人入嚟分享趣事
想食下花生啫都咁難

屌不要再說了
我完全諗唔明點解ig推薦條女會係第1

96不嬲少人
你根本想像唔到我啱啱入嗰陣係點

唔使明 因為明唔明都唔關你事

痴線 明明個ac係我嘅都要玩尻我
等我follow一堆av女優日日打_機洗走佢

我冇記錯
入嚟嗰陣嗰post好似要半年先爆

好似唔使 你多啲search其他人 好易洗走

所以少人我都習慣
因為所有post都係我推

最近follow咗50幾個明星都洗唔走
我屌佢個ig

都話唔關follow事 你同一個人search多幾次啦 好易洗走

少人其實有少人嘅好
但我要花生

啱啱有個信耶教嘅話睇左我嘅訪問 , 想搵我出佢教會嘅籃球event , 但佢嗌我俊傑 我都想自己係林俊傑

don't FF too much

係佢話俊傑你好 , 我心諗有睇報導點會唔知我叫乜名 , 係咪見我封面有林俊傑歌詞就當左我係

想要咩花生
證明96一啲都唔八掛

都常出黎就多花生食

聽日又要返學

6個都咁正
每首歌都係

yuju yerin

又係新既禮拜啦

聽日星期一啦
返工嘅加油
返學嘅都加油

我放假啦

玩得開心d

我會 玩埋你嗰份

放左就2個月假
唔知開心定唔開心

開心！ 依家唔放 到一返學就會想放

同學早

夠鐘返工返學啦

點解日日早起都咁攰

因為你夜瞓囉

樓豬真係暖男嚟

大個女 縱使失戀 工作至上才爭氣

wifi起碼快左5倍

買左咩

In 68u we trust

有假放都唔開心

搞唔搞gay

放埋就要返40年工啦

原來有96

正常
我地96po deepweb嚟

好多96係到

90-93已經去到要合併嘅地步

好似有95到98既人入過黎留名
不過好快就走左

94 96 97 98
4個加埋都唔夠95嚟
痴撚咗線呀
佢地究竟有幾咁得閑

叉仔今日又唔洗返工咩

要返工啊
9點到11點都無email黎無野做
一到11點就四五份野入黎
屌你老母

星期一又復活

聽日去睇黃子華

頂你個肺

做咩

有棍絲你好

你好

一齊玩棍?

格劍嗎

你兩個做乜鳩

放工未 走得未
借問老細講byebye未

冇飛呀

打打殺殺唔好

ok ar

慘慘豬

依家仲有人用呢招撩仔

無諗過要撩人

唔洗提 我知

reject offer. 又可以做廢青

騎師黎嫁 咖哩姐

比人reject?

唔想番大陸，所以reject 左 ，唉。

我意思係個名字面上似所以講句野笑下姐
咁我而加google完咪知條友係乜水

咁都有得嘈

大家都係想推post姐
你想破壞96既感情？

96多真心 佢哋成日好認真

只係想笑咖哩姐 係到派膠姐

女人都敢得罪 ching好吉士

講派膠96邊個派得最多

明明個個星期都做咁多野
但都係比人屌我冇做野

你

明明個個星期都冇做嘢
但個個都以為我好忙

佢無野做出黎講下野啫
唔洗理佢既

食飽飽返屋企

出去搵野食

唔想煮飯咪出街食

講到你識煮野食

普通炒下飯果啲都識既

暗黑料理

地獄廚神咪我

食完有buff

下次整比你食食死你都似

lm

搵啲過期肉整比你食

聽日睇下得唔得閒

路過見到mtr抄你的名字風格條片
好on9

GSP500係咩

兩隻玩都未玩過
但好想去睇

冇嘢啦 自膠
送耳機咁正 有興

企鵝最近唔放歌 日日聽韓文就嚟悶死

六日潛水 今日比人照肺
聽日先做返DJ

未玩過都去報啦

千零蚊
有水補

做馬 比我拎走 ok？

我都要耳機

做牛is可以

好狗呀J巴

返屋企報名

噉我放返首鍾意嘅j pop

00有好多歌都好好聽
中學嘅回憶返晒嚟

有耳機
btw pubg比人ban9左AC玩唔玩得?

咩事俾人ban呀？

我知原因仲洗咁9下9下咩
sd email比佢又無用 老屈我外掛

早抖all

早抖

好辛苦

出門口

食完早餐都唔想食lunch
我唔想變肥仔

你肥乜鬼

細眼米羅

我條褲穿唔入

穿唔入褲咪著裙囉

條褲就快爆到變裙

長裙有仙氣啊

個肚腩突哂出黎

陰天都咁熱

好撚大雨喎

我出去個陣有d曬
出地鐵站行返公司就毛毛雨

唔好咁咸濕 gup少d女應該得

當你公司有個大波女同事你就唔會咁講

無去過外國交流真係差咁D野
無咩可能可以睇得更廣
我地呢種係無可能做到成功人士

早晨大家 翻intern翻到想死

番工番得好開心

你就好 長時間無野做
我寧願有野做

有野做得黎可以hea做

未搭過飛機
一諗到將來成世都搵咁少錢就傷心

永遠都無可能比人地睇得高睇得遠

我感覺到我做緊半份full time既工
但係收緊全份full time既糧
煙腸就是唔洗負責任既full time

竟然有科大post手足

我兩年前做intern個間公司勁西

相認

點解傾傾下都會唔見左

係出面開post開到上哂癮喎

咁你都認得我 平時都好少留言

屌 我個份得6000蚊

你返幾日幾個鐘?
我都有皮幾野一個月
但是是無野做滴

5.5 9至6呀屌

之前有一排成日上水

日日返去執file

幾時

1年前掛
記得你同沉醉清講馬講波

佢係咪grad左了

不留都有叫開春

咁你追到未啫

好耐啦

佢仲有無上黎 好掛住佢

grad左就唔會啦

有啲掛住佢

冇人追

準備去食m記

我份ft之前年頭都成個幾月無野做
日日返工坐低等放工

仆你個街個位完全受污染
坐咁耐打足咁耐乞痴
頭先出去放飯又唔見我打
我仲要捱多4粒鐘啊屌你

菠蘿油真係好正好好食

係

兩個肥仔

當年禾地四個用半年推1001
諗返都覺得好勁

五十步

慢功出冇人po

我係一千步

我睇左五十路

平均一日5個post

證明咗你啲口味

至少係女人

邊四個

96第12個po
原來得我同樓豬推
連侵侵都唔見埋
米飯企鵝同咪撚都未join
真係經典

收全職人工仲想點

個鼻好撚辛苦啊屌

準備聽日交信劈炮
利申未搵後路

推post 先

哩啲正

呢個P D歌好有節奏感好魔性

Yui

裸辭

走難呀 公司得我一個做死人

節奏感重=無敵

lunch之後一個email都無入黎
已經坐左3個鐘
仲有一個鐘就收工

放學

是喎是咪可以超過1001

差唔多收工

大家一齊搶 係有機會bug超過1001
利申試過1002 1003

曾經有入過黎留下名 然後忘記左呢個地方

仲有八分鐘

世盃個post好似去到四千幾?

唔洗 到時有人會打電話 不過唔係我

同一家出

走！

我以為你講一個post嘅留言添

走埋你
公司咪執

應該得世界盃先會解鎖1001

把自己看得

最後一個啵

好緊張tim

得我一個都做唔到啦 佢執關我撚事 根本係佢對D 伙計衰先一個個咁走， 叫佢自己做/搵多D parttime / Freelance 啦

西老闆

依加個full time 走左，我已經係唯一個full time, 聽日就即刻遞信

緊張what

話方便球迷 避免成堆新po撞哂
影響交流

我都想睇

睇ant man

睇完

一返到屋企hea左陣就訓左
而加食緊飯

食飽就訓正啊

深潛幾日先

要沖左涼先

繼續放假

早抖啦大家

聽日準時返工啦

咁一齊

訓多陣先

不了
起身返工

今日返晏

太耐無拖拍
連樓下茶記新請左個妹妹都想溝

俾人拉左去開會 明明唔關我事

最後會變係女就得

又話裸辭

@jay @樓豬

等陣返office 辭
送文件俾老世俾佢叫埋我上去

你嘅話不意外呀
但你耐得過我？

又嘴

聽日supervisor又放假
又無野做

忍唔到手

點解要日本買咁On9

因為平成舊幾兩舊 又齊啲

唔係就係應該係日本買咩？

同埋點解會係quote呢個留言？

因為得你會應我

今朝一起身就有女女打電話比我，仲心諗咩事，原來係問DSE野

係日本買模型從來都唔會平過香港
由其佢買果堆香港插曬水

眼訓

遞信俾秘書彈返轉頭 因為老世唔係度冇得遞信

Cup head好撚癲 好難玩好正

睇下邊款啦 係日本買唔知點解會爽啲
我廢事係香港搵平嘅買 呢道酒店附近唔洗搵 freedom 2.0都係210 3盒埋單630都唔洗

2.0 插左兩舊好耐啦
FA都係3字頭~中間有找
不過係日本買會爽啲

唔會掛

垃圾 睇死你連一島都打唔到

個女女識唔識嘅先？

我本身唔諗住買 見佢好多都200幾先忍唔住 同埋我係香港好懶出去搵平野買 見到咁平先想買 我屋企仲有6,7盒
見到成層啲貨勁齊真係天堂

咁快就一個星期 今晚返香港

中同黎，靚女

笑死 打到20幾% 唔知咩係一島

記得學用煙霧彈打

咁明顯對你無興趣啦

無興趣搵先方便甩身

屌你老母
咁撚大間公司打三四個電話都無人聽
乜撚野客戶專線服務熱線一般熱線
唔係應該有三千條線聽電話咩
屌你老母成間公司蒸發左兩三日
又唔on time做野
乜鳩公司黎架

隨時斷纜

有人打比我算好，成年都無收過人地電話

cow女王竟然無拖拍

第一我唔是cow女王
第二我無錢無樓架
得返唯一有既車仲要撞埋
緊係無女要

利申樣衰毒撚

唔撚想做野
心情極差

let's dance

Welcome定你back先
我8月尾去，應該

Let’s dance bro

唔想返香港 又做廢青

琴日比利時買左400蚊大波
我個心好痛

我冇你噉痛，買咗$100

廢青正呀

Btw睇晒你嘅訪問，清加油

dance the night away?

我賭上左自己既榮耀
點知輸左係班frd前要低頭做人鳥

比利時數值噉靚，真係睇好佢

可以睇世盃

有請小鳳姐

一個月通G 呀

手停 準備口停

巧玩 其實打慣左實過到

準備收工

矛錯
屌 兩隻青蛙好難打 食完飯再打

冇人

係度

bye

今日無人推

約左人睇世盃未

星期日約咗中同係茶記睇決賽
4年前都係噉
當年第日仲要係放榜

個年無睇
今日準備睇老法

聽日會唔會唔記得追工呢

果隻用Normal Dash加散彈就唔難打
最難打係老虎機mode要識躲上下

仲未打 係老虎機難啫

半場訓左
起身見到克羅地亞贏左 笑死

一開場就一粒

屌夜訓又爆瘡

好熱

準備打風

雖然返工要早起
但係呢份工無乜壓力
做得幾爽

肚屙冇返學

買咗英格蘭

健心ing

我都要狂做 呢個星期食左太多野

自私減肥!!!!

今晚去食拉麵

似你噉多女咩

關乜事
留意返我無女

推爆佢

點樣先叫唔自私

叫埋我一齊減咪唔自私

利申唔是四腳獸樓豬唔好搞我

我係人地屋企嘅會所hea做gym咋

人地屋企做gym

食飽好眼訓

訓醒

公司張凳太舒服

屋企張床最舒服

放埋聽日假就要返工

日日返去推post

親戚屋企

返兩日

究竟有幾想要

我都打咗

企鵝好成功咁搵到幾個媒

又放工

其實唔難

以前迷過一排 好好玩

同數獨一樣 玩一陣就知規律

好攰
聽日終於都星期五

辛辛苦苦終於到

個人攰到散哂咁

happy friday

happy working day

離開你以後 仿似餘生無多

樓下茶記妹妹居然無返工

今日成個office都無人 咩事

落雨遲到姐

咖哩姐果然經驗老到
15分鐘後全部返哂黎

既然大家都唔想推post
咁我都休息一陣先啦

仲未開始send CV

從此怎呼吸 也都不甚清楚

無緣沒故別離 其實為了甚麼

想搵咩工
呢到有份banking 15k做唔做

唔想轉行 搵緊design 狗

憑十巴掌使我記得痛楚

btw做咩又放負

如果這世上 只配情侶一個 wooo

叫春係我人物性格黎

我做

銀行俠快D apply
呢邊仲請緊人

起身返工啦

仲有個女同事
佢今日塊面紅扑扑咁好可愛

聽日先返

本身想改名叫天晴夏天雨
點知禁錯搞到出30日內唔可以改多過2次

佢扑完黎先咁紅姐

又係囌
你咪試過叫fina老母改唔返

本身好正常無乜事
我一問完佢野
佢就勁尷尬塊面即刻充哂血

有無人會行書展同動漫展

咁你都記得

驚你metoo佢

我想做多一兩年轉d人工高d既行

its all about money

我都算留得係到耐gama

佢問我平時lunch係咪自己食飯
仲話搵日一齊食

諗太多

下但係佢真係咁同我講喎

係夢入面?

費撚事睬你地

仲有十幾個快D推爆佢啦

樓豬召喚

我都有玩

哇屌你老尾觀塘突然咁撚大雨嘅

垃圾game！

我其實好廢
我點射下姐

大師
冇你入唔到決賽

得佢個撚樣有咋

-6

仲有8個推埋去?

Philp哥勁
J巴又勁
咪撚不了

好串啵

996

997

998

96出世巴絲討論區(27)-樓主好波

1000